[
  {
    "question": "Garra",
    "answer": "Garantert",
    "variants": ["Garasje", "Garantert", "Garderobe"]
  },
  {
    "question": "Særr",
    "answer": "Seriøst",
    "variants": ["Ser frem til", "Særling", "Seriøst"]
  },
  {
    "question": "Sjæl",
    "answer": "Samme her/jeg også",
    "variants": ["Samme her/jeg også", "Sjakk", "Sjalu"]
  },
  {
    "question": "Insje",
    "answer": "Ta initiativ",
    "variants": ["Innsjø", "Ta initiativ", "Inaktiv"]
  },
  {
    "question": "Tæshe",
    "answer": "Stjele",
    "variants": ["Stjele", "Militær", "Sanitær"]
  },
  {
    "question": "Mæb",
    "answer": "Fin/søt/flott",
    "variants": ["Primær", "Fin/søt/flott", "Formæle/gifte seg"]
  },
  {
    "question": "Flus",
    "answer": "Penger",
    "variants": ["Fluefiske", "Fluesopp", "Penger"]
  },
  {
    "question": "Å ghoste",
    "answer": "Å kutte all kontakt med en potensiell partner uten å gi noen som helst forklaring",
    "variants": [
      "Å være redd",
      "Å kutte all kontakt med en potensiell partner uten å gi noen som helst forklaring",
      "Å se skrekkfilmer"
    ]
  },
  {
    "question": "Bæde",
    "answer": "Tar av/klikka helt for meg (både positivt og negativt)",
    "variants": [
      "Tar av/klikka helt for meg (både positivt og negativt)",
      "Å spise bær",
      "Bærbar PC"
    ]
  },
  {
    "question": "Lægge",
    "answer": "Når noe henger seg opp/går treigt",
    "variants": [
      "Legge teppe på gulvet",
      "Lovende",
      "Når noe henger seg opp/går treigt"
    ]
  },
  {
    "question": "Jas",
    "answer": "Ja, ass",
    "variants": ["Deilig", "Jeg lover", "Ja, ass"]
  },
  {
    "question": "Doof",
    "answer": "Dårlig/udugelig",
    "variants": ["Dårlig/udugelig", "Dårlig samvittighet", "Å dra på hytta"]
  },
  {
    "question": "FUS",
    "answer": "Først/best",
    "variants": ["Frem i tid", "Først/best", "Først og fremst"]
  },
  {
    "question": "Å binge",
    "answer": "Å se en hel tv-serie i løpet av kort tid",
    "variants": [
      "Å se en hel tv-serie i løpet av kort tid",
      "Å spille bingo",
      "Å se på Big Bang Theory"
    ]
  },
  {
    "question": "A jette",
    "answer": "Å dra, stikke",
    "variants": ["Å dra, stikke", "Å krangle", "Å danse"]
  },
  {
    "question": "Avor",
    "answer": "Å dra",
    "variants": ["Alvorlig", "Å dra", "Alarmklokke"]
  },

  {
    "question": "Wollah",
    "answer": "Jeg lover, æresord",
    "variants": ["Jeg lover, æresord", "Flott", "Noen som liker wool"]
  },
  {
    "question": "Tært",
    "answer": "Bra, kult",
    "variants": [
      "Bra, kult",
      "Noe godt å spise",
      "En del av den menneskelige fot"
    ]
  },
  {
    "question": "Ålø!",
    "answer": "Wow!",
    "variants": ["Noe du sier når du tar telefon", "Wow!", "Snakk med meg!"]
  },
  {
    "question": "Du er en snack",
    "answer": "Du er deilig.",
    "variants": ["Du snakker mye.", "Du spiser mye godteri.", "Du er deilig."]
  },
  {
    "question": "Grovt",
    "answer": "Kul",
    "variants": ["Skummel", "Intelligent", "Kul"]
  },
  {
    "question": "Legit",
    "answer": "Faktisk",
    "variants": ["Nekter for", "Lovlig", "Faktisk"]
  },
  {
    "question": "Cringe",
    "answer": "Flaut",
    "variants": ["Kringle", "Trist", "Flaut"]
  }
]
